{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴리조트 가평 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 レイトチェックアウト時には1時間当たり11,000ウォンが加算されます。 人数超過時には1人当たり22,000ウォンの追加料金があり、7歳以下の追加人数は無料です。 寝具とタオルは提供され、寝具が必要ない場合はお一人様11,000ウォンの費用が発生します。 最大人数を超える場合は追加人数が不可能で、タオルは追加料金として1,000ウォンで利用できます。 洗面用具は個人で持参することをお勧めします。 予約特典としては、ココモンPLAYとロビーラウンジのご利用がございます。 ココモンPLAYは屋外が暫定的に中断され、室内でのみ運営されています。 ケンジントンリゾート加平の副事業場運営に関する詳細は公式ホームページをご確認ください。 ロビーラウンジのカフェは一時中断されました。 詳しい運営期間は別途ご案内しております。 ケンジントンリゾート加平の公式ホームページはhttps://kensington.co.kr/rcpです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウト時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "レイトチェックアウト時には1時間当たり11,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "人数が超過した場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数超過時には1人当たり22,000ウォンの追加料金があります。7歳以下の追加人数は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具とタオルは提供されますか？",
            "answer": "寝具とタオルは提供されます。寝具が必要ない場合はお一人様11,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は追加人数が不可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は追加人数が不可能です。タオルは追加料金として1,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "洗面用具は提供されませんので、個人で持参することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、ココモンPLAYとロビーラウンジのご利用がございます。"
        },
        {
            "question": "ココモンPLAYの運営状況はどうですか？",
            "answer": "ココモンPLAYは屋外が暫定的に中断され、室内でのみ運営されています。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾート加平の副事業場運営に関する詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾート加平の副事業場運営に関する詳細は公式ホームページをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ロビーラウンジのカフェは営業していますか？",
            "answer": "ロビーラウンジのカフェは一時中断されました。詳しい運営期間は別途ご案内しております。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾート加平の公式ホームページはどこですか？",
            "answer": "ケンジントンリゾート加平の公式ホームページはhttps://kensington.co.kr/rcpです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 516
    }
}